[突發] 朋友食星林居驚見詭異生物 火速求救 在線等

有毒

樓主來生再見

星林居 藍架喎

口感點？

甩咗翼呢飛蟻？

報狗

有開叉尾喎

蠼螋與人類關係並不是十分密切，偶爾會危害花卉、果品等等，有的種類是蝙蝠和鼠的體外寄生者。 它們一般喜歡夜間活動，白天常隱藏在土壤、石塊、枯枝和垃圾下。 蠼螋喜好狹窄的空間，有人相信它們會爬入人耳中，對人體造成傷害，但其實並不是這樣的。

呢間嘢好那渣，好耐之前尖沙嘴食過一次啲食物入面有頭髮後唔敢再幫襯